成日前言不對後語

人唔笑

汪

龍門任佢擺